喉嚨有異物感

睇左街症開左消炎酵素都係有野頂住頂住
係咪要照喉鏡睇

扁桃腺結石？ 你有冇口臭問題即使你有刷牙

白色珍珠

好臭呀屌你

胃酸倒流?

冇乜

依排開始我都係咁
有人話係喉頭症

多數白色珍珠 有d會係肥肉頂喉嚨

大約係喉嚨頂下面個位 我又冇乜壓力 應該唔係喉球症掛

屌我最近我通完幾日頂都係咁

好撚怪個感覺

睇醫生啦

睇左街症 開左藥

我都有 好似痰咁好耐

慢性發炎

有無食煙飲酒

以前焦慮症都係咁 壓力大

冇

好大機會係胃酸倒流
搞到食道慢性發炎所以有異物感
有冇食完野好快就去訓？

會唔會有機會坐姿唔好 條骨斜左頂住喉嚨

因為呢排打多左機 我張梳化打直擺 當我面向電視就冇野靠背 有時側左一邊打 一邊腳擺上梳化 一邊腳落地

白色珍珠黎姐

消炎酵素冇鳩用
買使立消好過

我上年年中開始喉嚨有異物感 時好時壞

可能係疣

有無咳 有無咳過痰/出嚟
你試下keep住自己睇下有無好啲
街症醫生有無聽肺 睇你扁桃腺

睇左第二次醫生 開左中和胃酸藥一星期 食左一日都係好多氣 喉嚨都仲係差不多

吸得多支那毒霧

肚有啲痛 搵日睇急症照照佢穩陣

行路腳步有啲浮 係咪心臟問題

我出唔到聲, 食左幾日藥

我都試過喉核下有異物感。吞口水頂住好痛，吃飯個感覺無咁西利。第一次醫生話喉炎開左消炎加抗生素吃曬都無用。個陣仲驚會唔會生喉癌好撚驚，跟住反去醫生笑9我話20幾歲極小機會有喉癌。然後就話我係喉球症，話我壓力大開撚左抗焦慮抗抑鬱藥俾我，吃完又真係無事wo。諗反起個排屋企出左事，個人好唔開心導致有喉球症。

哩隻藥，吃完個人好好訓嫁

咁你停藥有冇再出現 我都有呢個問題 有時好D 隔左幾日又出現番

過左排又出痛過病症一樣，其實個陣啊媽大腸癌三期好撚擔心導致喉球症(依家慢慢康復緊）。又反去睇個醫生，開反一樣既藥訓一晚喉嚨已經改善好多。個陣病徵有喉嚨有異物感，膊頭酸痛，頸有少少痛。啊媽康復緊擔心小左，依家已經無曬事唔洗吃藥。

應該係你大壓力啊

胃食道逆流 or 咽喉逆流？

窮撚只可以等街症轉介進一步檢查

食左三日中和胃酸藥同消炎酵素都係喉嚨比野勒著咁 仲行路有啲浮 屌

有無食煙習慣?

唔煙唔酒

我估係發炎啫

你試下去睇街症啲私家診所睇，然後叫佢寫紙轉介你，咁會快啲~

照內窺鏡

本身下個月有啲嘢要喺耳鼻喉科複診，順便講埋喉嚨問題

但行路點解會浮浮下呢

可能血壓有問題🤨返去度一度先仆街

而家覺得自己壓力冇咁大 都係有異物感 🤦‍♀️ 上年入左醫院Check 過 又話冇乜野

咁應該係喉球症啦，我個陣都係覺得無壓力。病個陣症狀有膊頭酸痛，胃脹脹，肚唔舒服 ，食道周圍的肌肉有時會痛。飲水個陣喉嚨會好唔舒服，吃飯又無咩事。

胃氣上逆
有作嘔感？
你可能食嘢太快或者食下即刻運動

Same 幾時先會好番😭
有好多胃氣 鼻水又有逆流
我食飯都冇咩事

胃氣上逆

胃食道逆流會行路浮嗎？

我應該繼續睇街症定睇私家診所普通科 好

巴打你要搵下壓力既源頭。我睇個家庭醫生話點解吃飯個陣無咁唔舒服，因為大腦係你吃飯既時間會放髮食道附近肌肉所以吃飯會無咁辛苦。喉球症既原因就係壓力令到個人好緊要，全身肌肉繃緊食道附近肌肉收緊壓住食道令到你好唔舒服，膊頭酸痛都係哩個原因。所以個家庭醫生就開左D抗抑鬱藥俾我放鬆大腦令到肌肉正常反。隻藥上面post 左出黎你可以去問下你自己家庭醫生。最後希望巴打你快D好反仲有我都有鼻敏感都有鼻水逆流令到個問題嚴重左。

有保險去私家照胃鏡

我應該唔會係喉頭症 因為一直食開抗抑鬱藥 同埋呢排情緒好穩定 唔會突然焦慮

大家不如試下食香口膠 食左情況有點改善

點解行路有啲平衡力出問題 浮浮下

食埋喉糖都搞唔掂

睇急症啦
琴日又係因為咁去睇急症照x光入左院

結果係咩事

唔想等6，7個鐘

前排都係咁 原因係食因太急 消化唔好 好多胃氣卡住
食野食慢D 小食多餐 一排就會好

未知，啱啱照完胃鏡辛苦到仆街
btw我由排急症到上房都係2個幾鐘，接受到嘅

你有冇行路暈

異物感一時喉嚨左邊一時右邊 一時下面 一時心口對上

我一時上面 一時近食道

好似想作感冒又發唔出咁

屌你即刻睇醫生啦

睇左好多次

要點醫

當初有咩病徵

巴打睇醫生未